覺得自己好仆街

最近識左女仔，flirt左一段時間 個女仔就成日約我行街食飯，但出左6-7次街後，就越黎越有種唔想見到佢既感覺
其實我都想拍拖既（都有3年冇拍拖）

但就經常都係同上面講既一樣，呢幾年都遇到幾個女仔做主動（甚至向我表白）flirt 一排出完幾次街然後我就有唔想見佢地既感覺。

我一個都冇食過（拖/錫都冇）只係feel到佢地對我有野，我就想抽身走咁。

Gay test failed

好型

食完人又唔通唔要人咩
直過你碌鳩

唔係pass咗先係gay咩-.-

好快feel倒對方會好認真投入就想抽身
即係鍾意啲唔爹唔吊嘅人 要吊倒你癮先啱你？

男人係咁
愈容易得到 就愈唔想要

即係你唔夠鐘意人啫
未開始抽身ok ge